нача'ло|начало
Александровичу,-|Александровичу,
буде' вы|буде вы
пере; Бравою|переправою
опое|оное
пе|не
не Отъ страха|не отъ страха
нагай-скихъ|нагайскихъ
воббще|вообще
кинбурнснаго|кинбурнскаго
вдутъ|идутъ
Мпкулшина|Микулшина
Аврамовпчу|Аврамовичу
Командиро'мъ|Командиромъ
ретраншамеігга|ретраншамента
па|на
Ко-лончаки|Колончаки
опой|оной
морозомъ,'|морозомъ,
Фурахъ|фурахъ
“А|А
пли|или
За-тѣмъ-же|Затѣмъ-же
Кизикир-меню|Кизикирменю
Февраль|февраль
но только но теперешнему|но только по теперешнему
и но теперешнему|и по теперешнему
ге-нералъ-же|генералъ-же
Те-келлію|Текеллію
возбужденъ!|возбуждены
про-тивостанію|противостанію
нѣть|нѣтъ
Формальныхъ|формальныхъ
азовской Флотиліей|азовской флотиліей
Задунай-скому|Задунайскому
ра-. портомъ|рапортомъ
21-гб|21-го
